［點算］盧偉聰點先拆得掂？一齊幫佢諗下辦法

國際組織都話警隊違法
盧偉聰可以點算

玩完喇你
咁鐘意收埋班速龍
準備上國際法庭受審判啦